經過蓋狗周圍出醜之後，有冇人唔敢再上體育台

比你累鳩死啦柒姑碌

個個都可以串蓋清，得樓主冇資格，唔係蓋清幫拖樓主一早死咗

皮鞋狗

唔好周圍柒啦

敗走後花園

二五仔收皮啦

皮鞋道理

飲食台隻私家雞都食唔到 真係影衰曬波台

樓主高汁

見到佢個命都打冷震了

原來如此 多謝分享

樓主25

King king lau

Yes 佢仲有陣屎味

青頭仔

有